以後出街 一見警察就問佢地攞委任證睇

以後出街 一見警察就問佢地攞委任證睇
而家太多人冒警 要做公民責任 檢舉可疑人士

軍裝唔洗show行必

執行職務先要

不過平時如果市民要求 而又冇唔合理嘅地方都要show

軍裝就其中一個show就得

如果要一個show 都好 佢哋咁得閒打人 用下佢地d時間

係 一定要問 好多cosplay

點知佢拎你身份證啲資料係咪用嚟借錢